【武漢肺炎】中國官方確診數字 連續 8 天破百 習近平戴口罩視察河北

連續8天僅僅破百，做數啦

保重龍體

支那官方又造數
一早0確診左啦

又話中國唔使戴罩？